蕭生 youtube 有番啦 蕭若元 美國宣佈制裁措施！ 習主席攬炒成功！李克強被圍攻！？ #政事

蕭生 youtube 有番啦

蕭若元
美國宣佈制裁措施！
習主席攬炒成功！李克強被圍攻！？
〈蕭若元：蕭氏新聞台〉 2020-06-08

memehongkong
648K subscribers

我開左Twitter和IG啦！想睇多d可以關注：Twitter: @hkStephenSYY / IG: hkStephenSYY
加入我們的patreon：
你爆料我來講email： connectiontaiwan@gmail.com
謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：

=================================

蕭生 youtube 有番啦

誰會珍惜
當你還擁有

且看且珍惜